我想問今晚六合彩開咩number

琴晚發夢唔記得

4, 8, 18, 22, 33, 47 + 42

Gun

1,2,3,4,5,6 特別號碼7

2,3,5,8,13,21,特別號碼34

7 13 15 23 35 41 特別號碼 20

如果跟上面果啲買中咗，咁啲運係邊個㗎

1，13，19，24，32，47，（21）

5個紅色波

50 51 52 53 54 55 (56)